如果你覺得我地睇星星枝雷射筆好撚煩

咁你都熄鳩左你枝電筒佢啦
另想我想學用電筒睇星你地班狗可唔可以教下我地係咪要搵枝更加大更加會易睇到星星你知啦雷射筆得一點好易手震嫁大範圍好似開高燈咁會唔會易睇啲？？？？

告唔正都要捉人坐48屌你老母傻閪黑警

到*